口號收集區

嗌口號要嗌中point先有用

我先:

林鄭月娥，賣港賊
林鄭月娥，落地獄